1) Crear una base de datos con le nombre thedot, o el de su preferencia.
2) Importar el archivo igniweb.sql en la carpeta slq, este contiene la estructura de la base de datos.
3) Modificar el archivo config/init_db.php en lacarpeta config, para la conexión a la base de datos, poner el usuario y contraseña para su conexión, luego poner el nombre de la base de datos que se creó.

usuarios administrador

usuario: juankvillar@gmail.com
contraseña: 1234